放音樂(學術)書

有意留名
1. Harmony in Practice (Anna Butterworth) Pub: ABRSM
2. The complete idiot's guide to music composition (Michael Miller) Pub: Alpha
3. Music: An Appreciation, 4th edit (Kamien) Pub: McGraw-Hill

Harmony in Practice (no ans)

無所謂

復課同dse互相矛盾